陳帆：市民不應滋擾鐵路運作

有網民發起全港大塞車行動，港鐵多個車站運作受影響。運輸及房屋局局長陳帆表示，希望表達意見的市民，要考慮一般市民出行、上班需要、及時間急切性，呼籲他們盡可能不滋擾鐵路運作，有關行為亦可能會影響鐵路安全，希望他們透過其他和平、理性的方式表達訴求。

陳帆認為，港鐵公司及警員已盡最大努力協調及疏導，由於個別表達意見的市民，刻意及多次阻礙列車車門關閉、按動緊急救援的按鈕，造成混亂及滋擾。

另外，他表示，知道過去一段時間的周末，都有市民在不同地方表達意見，若過程和平、對其他人不造成滋擾、及不令他人安全受影響時，警方的表現都非常克制，但當有衝突情況，包括出現暴力行為，警方必須採取行動。

陳帆認為，特區政府團隊一直非常小心聆聽市民意見，非常清楚社會整體訴求，行政長官林鄭月娥就早前社會的五個訴求已解釋得很清楚，亦已停止修訂逃犯條例的立法程序，政府稍後會就民生及其他方面作整體處理。

差佬扔煙毒彈 上路軌
你唔撚講?
屌你老母 禿頭老坑

若過程和平、對其他人不造成滋擾、及不令他人安全受影響時
係你地教識我地和平遊行示威係冇用
你望下6/9一百萬人上街

閱

警方克制？
係咪要暴力先克制？

市民：政府不應莫視民意

巿民：警方不應阻止巿民遊行

who.gif

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

講埋晒啲廢話

條鐵你唔滋擾得閒都自己壞喇
最不合作就係港鐵自己

官員不應9up

幾時會聽到市民聲音

即係做得好!
YES
我地集氣再搞

敵人反對的

又有認證

市民應在月球表達意見

市民：政府不應滋擾市民正常生活

警察不應打市民

屌你老母 睇黎網民都需要整個template出黎
再逐一指出論點作回應

官員不應廢到無倫

咩都唔應該做，就算七百人出晒嚟遊行都好，行完自動散訴求繼續唔理好唔好，屌你老母！

即係你地做得o岩